評分通知

收到通知某留言過500評分，但幾十頁好難搵得返，可以直接link去留言位置嗎？